人大咗想得到嘅嘢只會越來越少

細過我會樣樣渴望 求屋企人買部gameboy難過登天
買完gameboy又會想買其他玩具

而依家大咗我只想好好休息一下便足夠 但曾經這麼簡單的要求已經不再容易

到底自己幾時變到想要休息已經係一種任性 但願我能活在過去永不長大

好麻煩

有共鳴
利申20歲

唉

點解要活喺依個世界上

我覺得自己嘅人生需要休息 最好可以永遠休息

無欲無求

我只想得到唔同嘅女人

識玩

剩係想得到錢

但得到左又唔知買乜好

要既野都滿足到

港共就係想你地做到仆街無時間諗其他野